# Файл с игрой: game.py

## Управление
* *space* - внести результат
* *q* - выйти из программы
* *f* - отзеркалить изображение

## Доп. информация
Программа загадывает комбинацию из трёх уникальных цветов. Возможные цвета: жёлтый, синий, красный, зелёный.  
Загаданная комбинация выводится в терминале.  
В коде закомментирован код для показа масок. Для проверки читаемости цветов его можно разкомментить.
